好大風 隻窗吹開左呀 bb好驚呀。。。。。。。。。。。。。。。。。

吹左落街，bye

隻抽氣扇就吹爛咁